依家利物浦係咪最危險？

贏1球夠

又係作客勁過主場？
邊有咁多場咁巧合呀

入唔入到波都成問題

0比0都夠

冇乜危險
英超前四冇問題

之前D球迷見人就咬
依家收哂皮，唔危險了

12碼

神秘力量